[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4064)

支持重抽

SLOW

Fast

輸9晒

支持重抽!

唉屌你又連c 死阿狗

富啦，客隊排第二平手？

準備沖涼番工

70”已經11c

狗會真垃圾 又要維護 又成日唔接收投注 又冇得入波之後提早cash 又冇得投降輸少D

訓得 朝早冇平手盤 m巴應該唔岩心水

廢柴阿狗場場都係禁

唔係貼飛15c都有

630

瞓左點

番工嚕yeah

截左

屌 未買到630

手足平衡時空

保羅-1 信我者得現金

有冇人支持今日射波唔返工

垃圾馬會截左了 唔想搵yy

無得買啦

渣

輸9晒 借100食飯可嗎

7:15開返比你買啦
保羅7:30

買得切富明盤

你借我200 我再借你100 ok?

支持 食個早餐等730啦 賭到1105 訓陣再1630起身玩澳假

自己較鬧鐘
訓先補唔到飛谷鳩住道氣

留銀行戶口 入比你

可唔可以借1000

你還我100我再續借ok?

就咁決定 諗乜9

10k都借比你

出門口返工啦仲望

晚安

銀行負左$500

LM

下次早多一分鐘出得唔得
我48個鐘冇瞓
Mon實都跟唔切

屌

天滅阿狗 !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

彭美拉b?

我買左

再Miss跟唔到 我跳樓
呢4場揼心口
拿波里 +1/1.5 贏
柏拉尼0 贏
士砵亭 0贏
馬模0 贏

拿子買咁大d盤輸曬

見你話想買馬模 最尾冇買?

life winner

瞓陣間覺收錢

個frd話買馬模對家
唔想對佢對就冇買到

G CHI!

朋友重要定錢重要

勁

朋友

雷氣奈子

彭美拉斯 上

唉

？

88

打個飛機 訓

SEED PLZ

彭美個場係咁封盤但無入球想點？

踩上星之力屋企算
兩個紅白藍夠唔夠裝1000星幣

富明尼斯 1-0 彭美拉斯
屌你老母

富仔 goal?

彭狗 賣分了

我正式屌你老母 加帕-2c

陣間allin墨超全客勝

我士砵亭-2c 6串7又係

跌入咗曼聯嘅圈套 一陣點部署

阿狗13角？

YES

我4x5斷些路迪1c

我睇app得11角以後冇錢收

巴甲又集體唔入波？

邊場

主隊易到

聖保羅 1-0 華斯高
上 穿盤 please

我推撚左3000呀..咪gel

聖保羅讓主cashed

山度士 jumped

彭狗反cup未

山度士唔識入
彭狗又賣分

feel到黎緊

排第二平手，鬼到

立即

聖保羅穿盤 頭5抽1 100

我

Me

整條早飛玩下先再訓

十

彭狗追和比返條屍黎唔過份呀

彭美追和啦屌 場場得1球

兄弟們一齊比力屌到彭狗反杯!

輕鬆

19000狗對家又汁錢

寶高蛇早場有咩心水

尋晚輸到仆街
今日有無重心注

不了

彭狗cup未呀diu

要求唔高 追和先

第二名踢到成pat屎

得一場姐

三格?

快啲發揮巴西假波精神

悶搖到

半大

彭

南美主場齊心

lm

聖保羅半6.5小腳震

高士路半大

Fu明cashed
山度jumped

山度7黃

科泰尼沙 2-0 山度士

高士路半和

識野 愛隊黎

Gogogo?

Go

科泰尼沙 2-1 山度士

2.5大cashes

高士路 -1/-1.5

重注料：阿拉戈亞諾+1/1.5

仲差聖保2.5b

又燈 屌你

Thx 包書

書包神現真身

屌你 我呢2日勁中歐聯 霸角

30:04先講
一早買左
唔叫了 ifc見

大定早
呢兩日訓前毒水中晒...
但我訓左

我呢兩日都勁中幾千

穩了

個個都勁中咁撚勁

好彩skip左

避左

蒙7雷 定 拿根ARRRRRRRR

蒙

半大定半細

屌我都買左客ifc天台道門開左未？

客

聖保快大

燈燈場狼3:3 個盤係咩？

季後賽未？

書包 大岩 bill
波po三大

羅馬個種易

8強

平手

-1

山度12m

蒙7雷2隊風流波都買大

屌牙 唔係最後一輪咩

阿 記又輸盤角大 穩定到

求鳩其喇，假波只信墨假

蒙7 半大好唔好

點解拿根亞冷到咁，就開都冇乜飛到，陣容完整過主

又話山度士12m？仲未22

射失點球

Fake ball

高士路仲未入

山度士撚讓到一球球半 on99
支持書包

唔入比人入喇高士路

高士路打錯

垃撚圾高士路 仲未識入

09:06 墨西聯

拿根亞第1球@2.45 追數重注

蒙特雷讓唔起

上半場入唔到當我輸

頭10抽1派$900 送口爆

即時退出波壇

又黎？

多撚謝

高士路入撚到未dllm

聖保又半1全1

D平手盤和到仆街

ok

唔和又點會開平手

三大what

屌佢老母PSV

早晨 格流波圖gellllll

摩拎SOB

收錢10 1 100

又比高土路呃左 又冇波入

半大已死

Lm

一球球半一定係懶獨特

1

100

甘標中左牙
訓前毒水連2

垃圾高士路

冇粗體 不了

反手反到咁明顯 比佢恨到啦

Same

蛇

手足們我又返來啦

條友反手

大波7雷

口爆唔好同我爭

口爆加500

今日我墨超2對愛隊好難買

反手定正手 想賺早餐

聖保羅比多兩角

瞓醒阿狗輸埋

真 墨假只信蒙柒雷 拿根亞

三隊英超 狼最勁了

高士路廢撚到

高士路個種廢

講過要信拿根 好我信

半大未

你知唔知好笑在咩 年青人領先佢都要反gel仲gel走埋

呢隊野真係好撚閪

降班未？

落後反cup拉大比數再俾人追平

高屎路開半主抽1互含

蒙7仲未入 上盤已死

一擔擔布拉加勁啲就杯埋

我了

蒙1:0

Goal

蒙狗快到

秒c秒goal

入

9點主差啲1-0

炒佢老母

小剛

入埋

大岩蛇屌你老母

兩隊山度屎都要輸波

睇緊有啲delay

走啦大岩蛇

世界波

蒙7半場穿盤啦

事前點部署好

唔怕啦 拿根 次次都反cup

愛你 my岩

8:30 炸

1v8唔係輸呀
雖則8個隊往績食住隊1

入完波就刷角

大岩蛇躝啦仆街

我屌你老母高士路 點撚樣啊 入未

岩蛇又贏

大岩幾時死

口爆

等降班啦 兩隊垃圾

差粗體 好在

叫親山度士都咁廢

多謝大岩蛇

你轟注黎

鳩屎佬入未啊

0:1 鳩屎

屌你老母高士路比人入埋 垃撚圾

高士路輸埋

對家入咗

-2/2.5??????????????

俾人入

依家場買咩好

俾人入...

客ng

秒c秒goal就乜都細

取消關注了

2:0...

蒙柒20

蒙2:0

高士路 cls 讓咁深

20

召喚高士路狙擊手

對家入

我蒙又Goal

蒙柒大波-2

下盤手足

蒙7雷！炒佢7,0

黑8，隊第1

Goallllllll 0-1阿拉好波

蒙特雷

0:1

半大gel

鳩屎3:1未

拿根搞笑咩

高士路入2球輸半ok?

假波只服墨假

拿鳩cup

5分鐘輸2粒

大岩蛇之力

蒙7雷主其他佢

角大是否要gg了

45分鐘要穿-2/2.5 撕飛算鳩掃把啦

對家似第1多啲，首席前鋒冇出都贏緊2球

蒙特gel得未

拿根一定和 之前有場又係咁樣
下半秒和

gel喇

On9先買榜尾一球球半

係

波都未射

拿根亞88

Cls 蒙柒x高士路

點樣

大球角細

佢果場都係 突然神奇更衣室 就食左藥咁

蒙7雷咁正氣都冇人買

蒙柒點輸

買了蒙7嘅手腳 記得小小都要補

睇少佐
原來拿根亞出青年軍

高士路半細gel

岩岩諗到個笑話。 高士路

3:0

放棄季後賽冠軍？

又3格半大

30

高士路*

on9

3-0

Cls 3:0

蒙柒雷大波-1

嘩

我了一定

Cls, 2.5b 咁快cashed

富尼斯摩利冇出都456 拿根亞真係弱撚智

多謝馬會

榜首，笑死人咩

好似出青年軍

蒙7雷愛隊

笑左 買左2.5大 20分鐘收錢

Cls 蒙7雷 4射4中 3入球

半大全大cashed

正氣雷

派?

炸 2:0

有冇面子球

入啦

拿根亞報數區

-$10000

Offside

你走啦

睇返垃撚圾高士路 想死

入咗就算夠數啦

真係似假波喎

呢球點會2個人去mark1條友
左邊空到咁

炸

手球先

高士路，拿根亞

咁都手球

大波-2
迫害

客入返球先

炸完對家？

BOOM

飛都冇張係度鳩up
厚顏無恥到一個點

主手波，炸

有劇本未

高士路有無得cup

長追NG

會唔會丫

有無多角呀聖保羅

客隊入返球先啦

dls 墨西哥聯賽裝乜撚var

不了 只會蒙7雷入

真

踢落兩班波咁

即場蒙特雷第3球 重注追數

山度士拉古拿出晒名後上王

你返去囗爆啦,門口好人等緊你

幾重？

真 都唔知怕咩

心口之嘛

屌你老母

無口爆

半8 la

St paul又冰

場場蒙特雷開波入2粒

講真雷蒙唔入返3粒都驚比人杯 唔明gel乜

我就唔撚信啦

點輸？

一陣拿3ng就好笑

蒙雷大炒一哥幾過癮

主隊下半場就好易閪嫁屌

走啦仆街 走數狗

半大過癮

要做波

如果咁都cup到就唔賭波喇

墨假都敢gel

好彩聖保都有半格食到

St. Paul

半格比9

笑乜？

21

大岩狗又炒

2-1
後上之力

2:1

好過無 追番場彭美先

當我無講過

VAR完開始假波

2：1 goallllll

拿根次次都cup

笑死

大岩蛇

快上快落幾好睇

1.5/2b 半場搞掂

補左先算 陣間又完場補30分鐘傾劇本

大岩真係想笑撚死我 開口中

炸完對家

DIU HI 咩

Monterrey

話撚咗gel gel gel

即場蒙特雷第4球 重注

大波感動世人

2.5b gel得

角大定細好

做咩撚野停左角

Love u 岩 想幫你含

被你咁燈法你下盤中埋都蝕

真係燈撚到

大岩真係好撚勁 燈到

d him lm

咪啦你岩蛇

可以一大字就對家入

秒goal then no goal 半格比9

睇岩蛇表現

高士路呢隊西波終於收皮

蒙狗要12c thanks

9.5入左S

屌你近排啲留言轉晒死性成撚日話幫我含我真係好唔撚慣我屌你個咀

有得贏就尊重啦

等9.5有水先

又係你

等唔到jump

角大未 屌

一開市就食個糊先

呢場準備又有rc

2-1 rc 2-3 味濃

客隊突然狂射

22未

馬會12點開門

一哥rc

小注

拿根亞落到平手盤

見到

兩回合

算啦1。可能係我jump

啲莊想賠少啲蒙特雷

平手要主

5

角細又Jump

拿根
有冇早餐食睇你了

上呀山度士拉古拿

bogo買左3格?

5C
針了

蒙7守角球都幾廢

屌你老母呀妓 愛馬利躝啦

幾十場冇贏過盤你都買

雷蒙比人杯鳩硬

你睇返呢幾年歷史 邊個教都一撚樣

爭D2:2

拿根就入

深喉屌打

DLLM平安鐘

唔好和住啊 主客未叫糊架

Goal!!!!!!!!!!!

角球又準備3格

6666666

Yurag呢

想4
重注左拿

初盤最大幾多唔該

高蛇刷角機

拿9號入多2球

Gchi

拿9

13.5

諗番起琴日果場墨假

好似13.5

Time out睇劇本然後追和 笑撚死我

高士路讓球半

根本笑話

求救命水 針左兩場

補左3:3波強未？今場加時20min

蒙特雷突然間食咗屎

蒙特入多球定下驚先啦

高sir隊閪波真係好撚搞笑

完場有冇12C?

12m

var?

點會無。加時20min

買高士路

冇事就咪撚熄燈啦

好似客禁區內手球

封乜

冇事就唔好熄燈啦打吧

教練投訴過激姐

封乜？

臭閪隊

睇黎半場2-2
全場2-5

好似客禁區內手球

兩位係咪睇緊同一場波

仆街啦咁！ 球證要左客
主隊快補飛先

食角？

開返 冇事?

跌到股災

呢場係高士路

高士路cup唔cup到

Dllm 半場no 7c?

no goal了

比12m喇鳩屎路

召喚高士路追擊手

係又封唔係又封

cup la diu

奇蹟45＋2半7

拿根亞出盡食奶既力去踢。主隊玩撚完

8CCCCCCCCCCCC

拿根22未

7777

8埋 on79

2:2

2-2

22了

On9

2:2左啦

想中場先入C 又連

22

絕殺角球。絕殺入波

玩撚完

33

2:2！

杯埋佢

DLLM我個半主

3.5b gel

喂 上盤gel啦

愛你！！！

墨超一哥

咩話 穿盤

屌你垃圾蒙7

真係落後2球先識踢波

琴日個場幾多角

中呀

問岩蛇扲返

話左拿根有鋪癔場場玩反cup

8888

我個主客差30秒啊

高士路射失12M

轉頭Lunch食餐好了

驚主隊無面。開波讓2球先

Breaking News

大岩蛇4球全對家!!!!!!!!!!

岩蛇又中

真係on9 12m都唔入

高士路果種廢

屌你老母咪撚再燈蒙7雷

客隊第四入球cashed

ching又有料！！！

12m都miss 返去含啦

個半主咁樣輸撚左嘔撚哂血

好彩補左客隊第四
上盤重新起步

要信邪啦

拿根亞 拿根亞

12碼都唔入

下半準備又讓2球

客5?

我愛岩蛇

追岩對家汁左5k

半大已死 宜家反cup都無埋 臭閪高士路

減10磅都咁撚廢

即場蒙特雷第5球 重心

超重注追返輸陳嘉熙馬條數

高士路 當年冠軍 宜家搞到要降班 都幾可悲

同琴日場33 劇本一鳩樣

我屌你老母又黎燈

Ok

屌你老母

買咗主都想追客NG-,.-

客W 3倍

即gun

跟大岩燈即場執返突啦

同路

笑撚左

屌你個閪 食完個早餐 返黎8c

話左拿根場場都要輸返1球2球先cup

高士路執7左佢啦

上盤班人終於靜咗

下盤手足全面上水

真心 降班吧啦隊垃圾

on lun9 2-2

補完飛 輸盤羸得仲多

10.5S點算

即場角大啦

補飛

高士路點解可以搞笑到咁

屌你閪天氣 著嬲就熱 除又陰啲陰啲凍

屌你老尾蒙 比人追到2:2

咪係 垃圾閪蒙

生性啦仆街

半場2:2 60倍

試下停入波停角

2:2>3:3

希望大家可以入黎支持下

25未

識波

高士路正仆街

高士路球迷搞大佢腰斬ok?

冇人講書包超重心又中

冇可能喇 輸一球刷得仲勁
補飛喇

外圍變左主讓平半 代表咩

就睇下大岩蛇燈唔燈

同尋日一樣 係變左角大

3.0變2.2

唔好再提

主ng

輸左半主果的 補定個和

高士路腰斬plz

角膽專家係邊

呢場都怪怪地 第1受讓半一

買咗半場3-0 2-1

拿根客場一般

你就一般 佢場場cup

角大追唔追

我屌你老母高士路 即刻降班啦

lm下半場拿狗又秒讓2球

高士路3分鐘一粒 反cup佢

咁近頂唔中

下半場應該靜靜雞完場

邊隊

主

蒙7?

下盤輸得

打交了 RC??????

打交

比我買埋個角細先封啦

拿根 頂住

堤格full team?

你老母閪高士路

12.5b go?

蒙特點算啊

拿根差啲><

唔撚要差D

12.5b?

same ask

冇個識 可唔可以介紹下

差d就我蒙入

個歲字係做嘜撚野

一齊入啦

直接叫大岩出水啦 中左派

屌你咩 10分鐘2:0
咁都頂唔到半主

加口爆

蒙特ng 第五球

ochoa 墨西sam 哥？

跟唔到

32

蒙柒破燈

高士路讓球半 21射9中 0goal??????

秒中

買完就入 Gel

我蒙頂撚住到尾

比多4c 謝謝

買親NG都炒-.-

跟岩蛇?

好撚彩未買

屌隊垃圾波唔撚理佢

唔解圍果個on9

拿狗rip

廢閪隊 永久backlisted

上盤狗出黎未

666

OG

蒙特仲有球 蒙特ng第六球

琴日場劇本？臨完場timeout 3:3

我岩 萬歲

32角大上

9c?

我又出返黎吠下先

又準備補到入

拿根ng

5ng jumped
唔追算了

今次補double 24分鐘啦

最後解圍嗰個都係

大岩蛇反底

拿根全格 10 1 100

追左2口岩蛇對家
呢口睇唔到好彩

-4c

真?

點鳩知真係垃圾到反唔到底

條仆hank 撚狗

yes

蒙柒第6 球

琴日場墨假玩即場輸咗1.5k，即場狗也不屌

拿根ng上

你咪買左拿根

買左 叫波都要力架

蒙特雷主其他 叫爆

跟大岩執到笑wo

過曬全格1個500
3關過曬有半格1個300

可以又買拿根NG

33上

賭神。。。

頂到角細兩個500

跟佢輸左50k 起

拿根第六球上

MEME

跟佢對家連推4口

巴甲下盤CASHHHHHHHHHHHHHHHHEEDDDDDDDD

仲推

今日係yan姐到買大細
買單骰4開圍4好癲

主讓半一 鬼

me

500

蒙7第6球 ready to cash

拿根快入

no goal la

支持

12.5s？

齊羊

蒙7輕輕一gel

買左上盤點補

Gel

角細入手

客6

12.5s

全部演員嚟

琴日莫雷半22 全33
呢場又係半22

好快4:2

半8全9？

一哥皮已收

快11c啦

33未呀 屌

懶獨特 拿6要了

場場劇本一樣咩

劇本準備好 補12分鐘

刷c啦

停了C 很想入喔

識買了 梅花間竹

即場拿根亞第6球 超重注

踢到108分鐘未

求下你比多3 唔好冰

痴線 無c

Diu

信多你一次

我岩終於睇通睇透了

拿狗下半場收撚左皮

入左蒙7 第6球

拿根上

一有11.5 就C-.-

蒙7快goal

雲信贊臣 英超踢唔掂 墨閪都踢唔掂

-3c

10c!!!!!!!!

12M

買乜輸乜 我屌

信唔信大岩一注ng 冇買

又封乜 未買呀屌

邊隊12

who 12

信

主？

蒙12m

主12m

屌 買左拿ng

勁撚到

主?

屌大岩

蒙特雷12m

niceeeeeeee

miss未

笑撚死 又中

唔入就真係劇本

thx bb

中

燈力強大

蒙7雷12m

屌 allin左

垃圾拿根上半場唔係好撚識追架咩

love 蒙7

極速

話左又讓2球 不過今次收硬皮

岩蛇梅花間竹燈

痴撚線大岩燈

一個朝早執撚到笑

蒙7 第6球cashedddddd

可以買客7了

我岩 唔係講笑
真係有啲料

蒙7 ng cashed 我真係想幫你含

4-2

大岩tg

下盤狗出嚟叫完個中場休息又失晒蹤

有料跟左

師兄咪jer

唔好咁mean ok?

拿狗準備出局 爽

又係我未來黎

11點有水到

半格無埋

見證神蹟

冇角啦， 停啦

424242424242

岩蛇 好勁，秒中

想睇44

客7 必中

OK GUN

頭先買下盤啲傻仔jer先

原來真正嘅梅花間竹 係梅花間竹燈

呢個真

下盤

呢家係時候入No goal了

大岩出左咁多ng 一個無gun???????/
我拿+1 我照gun佢ng 汁左7k

是什麼

岩蛇勁中

想睇44假波

really?

4:4劇本

大岩one more plz
想上10k

我跟佢輸多過50k

叫大岩咁無禮貌？
大岩燈都唔叫？？？？

拿狗下半場

冇買了 唔鐘意買No goal 但似係No goal了

上半場就比人絕殺追和 dllm

你睇返2:2啲下盤狗up乜先ok?

咁放棄

似5 2

真係會有人gun佢

岩蛇重有冇梅花間竹？

4:3 FT 大家開心

拿狗會唔會鍾意踢落後波

拿+1 輸唔緊要
gun大岩 汁錢汁到傻

我次次真飛

11點有冇人買

岩蛇潛水，姐係no goal了

岩蛇唔出聲
姐係 no goal

真....

拉古奶又黎輸2追2

佢9 up多....

拉古奶追和未

-3Ccccc

半8全10

榜首？

頂實！

小注試下蒙7 第7球?

大岩好易睇
得一句就係反手
好撚多句加送口爆就正手

似墨西哥波一般水平

Cccccccccc 呢

主隊係時侯rc 跟住客隊英勇追和

5 2ready

正手咪又係輸

大岩蛇出6中5

11c

垃圾拿根

買返個和先啦

墨假唔會咁玩

勁到出6球ng 真係入足6球

頭先口爆完咪又係反

入多球送觀塘叫雞一次

算啦 度下場啦

冇柒頭吧

Cls

唔中就唔中啦 反咩

唔好角啦

個個都咁靚仔梗係冇啦

蒙7入多球炒9一哥

想試下蒙7 7th goal

Lmmmm

我只認佢做細波殺手 一出黎9up 80%都有波入

角呢

屌中咪正
唔中咪反囉

大岩蛇找數啦 躝出波po

入了大C 求劇本

已入蒙7 第7球

-3-3-3-3

no goal

俾多兩角呀

No goal 變 next goal

-2ccccccc

10.5 gel

小注玩玩

CCCCCCCCCCCCCCCCCC

墨假d角半大全細 半細都係全細 易到

想補12.5B 但覺得又開唔到

11.5大-1

尾段睇似仲有球 呢注小注博下

12c快

-2c plz my fd

one more c plz thanks a lot

想G有無人會買左客盤 榜尾受讓半一 你

估真係開善堂咩

14C完抽1互含

拉古奶都唔攻

大把啦
我 so b
驗緊

-2c

主和客和

老虎

快比CCCCCCCCCC

阿美

1001